其實姓柯條友係妒忌D泰仔鐘意去香港多過去佢果度先踩低我地

估唔到會有咁多人附和佢

柯p波台手足玩膠姐

其實人地講一句就係咁開post講同玻璃心支那仔有咩分別

佢點話點好啦

有
支那人玻璃心多數係俾人講中冇得駁
但香港旅遊方面超過台北 基本上係國際既定嘅事實

佢地有佢地優點
但維港夜景就真係無敵

咁其實台灣都真係幾鄉下 除左墾丁睇下景 玩下水 其他都無咩特別 各有各好啦

咁你咁講香港連玩既地方都無

啲泰妹黎香港做雞姐 你估真係旅遊咩

條友都on9既，跟本唔係鍾意去邊既問題，如果香港物價同台灣一樣，睇下d人鍾意去邊囉